銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

#索女admin小貼士❤️
#銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向。

支cam係好勁 但要破解唔係冇方法
最簡單就係
‼️一定要遮額頭遮眼遮耳‼️
‼️一定要遮額頭遮眼遮耳‼️
‼️一定要遮額頭遮眼遮耳‼️
唔用面巾就用太陽帽，總之用哂任何方法遮住成塊面

(from 港島哨兵channel)

其實任何cam都做得

依家出街實戴口罩，唔使驚

係. 人面識別係用software 做.
好似iphone , samsung 手機, google photo. 都可以自動認人同你分類.

係 垃圾cam 都做得 段片之後有部嘢俾佢計數就得

其實啫係高清cam

政府成功爭取連出街都係潛在犯罪。

喜迎新疆監控科技，好快港女可以比人拉去絕育lu

咪比放負五毛影響啦，大家，宜家係形勢大好啊。

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）做野，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

推

總之做嘢嘅朋友仔記得包到仚

港女怕灑應該會擔遮

今日仲做乜野野
呢個moment 仲勇武做乜？！

宜家你叫口號已經當做野，可以坐三年

遊行前先講想爆佢都趕唔切啦

我根本覺得直情要keep silent
唔係為咗影相ga ja meh?
唔係真係諗住可以推翻任何野ar ma?

戴口罩 已可破，

露耳仔都唔得